求明示 我唔明尋日屯門做乜封咁大段路

預咗比人block
以下內容只針對屯門。

果日3點夢遊去咗屯門，見到有人開始封路。
我約5點離開，見到皇珠路大塞車，當中亦有救護車。
後來救護員都明確係網上反映沒法進入屯門急救。
而且有一大班放工既人要係屯門公路行番屋。

我唔明點解幾區打仗，反而屯門咁安全，但都要整咁多路障出黎

另外，一芳事件我發現有啲人衝動過頭，玻璃心咗，比強国人煽動下借刀殺人，就郁一芳。

對付怪物小心唔好自己都變怪物。
小心比仇恨控制。

依家遊擊係有效，但同時比某啲人話引班警察黎社區放催淚彈。警察係癲咗無錯，但係佢地將問題推番比示威者喎！
啲睇表面既人係果日感受到既係示威者帶紛爭入社區，而唔係警察無視居民下，亂射催淚彈。
雖然我明，要企邊既都企咗，但有啲人果日先驚覺到問題，但就埋怨示威者。

而我覺得，目前為止，都傷唔到警察筋骨。。。。

我唔係搞分化，只係想改善下次活動，點樣拆掂呢啲問題。